毒撚係大學仲有3年時間 應該點著手脫毒變成屌女無數既MK仔?

頭一年已經收左皮

群左堆垃圾邊緣毒撚GPMATE

上堂一係打機一係訓教

同佢地講下D潮野 無樣識

一落堂

全部一丁友自己走

我又同其他人R唔到FD

唉得番3年

日日係U見到D靚女拖住DMK仔

真係好想出POOL

利申 無住HALL 169高

正常樣 著衫都OK 最近染左金毛 多左女望我

邊條死毒撚負皮我!

你意思係唔係正常柒樣？

你做咩 169香港男仔平均身高

是咪類似噉樣?

⋯

169 就重抽啦. 比多二十年你都係咁

169

我都想米85

哈比人

染左金毛，多左女望我

屌你老母

金毛雜種哈比人(s size)

又正常樣 中上男神都話自己中上...

連登毒撚

你又幾高

毒撚就咪學人染金毛啦 成個反差大撚到，冇樣冇身材就死去搵錢，有錢就有女

其實樓主你夠柒行親出街都會有女望住